如果劉德華遲d 出世 可能已經屌打左米津玄師

有無人認同

係，佢首累鬥累屌打lemon

米津玄師v家既歌已經夠贏左劉德華先

公道講句 米津玄師又未去到屌打既程度